美斯2019年準備打破6大紀錄

2019年，還有這些紀錄等著美斯去打破

2018年已經畫上了句號，2019年各球星和球隊又將踏上新的征程，對於「紀錄收割機」美斯來說，2019年又有一大波紀錄有望打破。《馬卡報》就盤點了美斯有望在2019年打破的6大紀錄。

1、傑斯為單支球隊贏得獎盃數的紀錄

如果巴塞能夠在今季收穫三冠王，那麼美斯將為巴塞贏下36座冠軍獎盃，這將追平傑斯的紀錄。阿根廷人渴望贏得所有的冠軍，特別是自2015年之後從來沒拿過的歐冠盃冠軍。如果巴塞今季能夠收穫三冠王，那麼在下半年美斯還有望率隊贏得更多冠軍。

2、打破恩尼斯達的出場紀錄

美斯極有可能在2019年成為巴塞出場次數第二高的球員，目前他為巴塞出場657場比賽，排在巴塞隊史的第3位，距離身前的恩尼斯達（674場）只有18場比賽的差距。排在第一位的是沙維，他總共為巴塞出戰了767場比賽。

3、打破卡斯拿斯的西甲獲勝場次紀錄

美斯在2019年還有望成為在西甲中獲勝最多的球員，目前排在第一位的是皇馬名宿卡斯拿斯，他總共贏下了334場西甲比賽，目前美斯距離他只有11場比賽的差距。

4、贏下第6座歐洲金靴

美斯渴望收穫他的第6座歐洲金靴，這將會是一個前無古人，後也難有來者的紀錄。如果能夠拿獎，也會是美斯連續第3次拿到歐洲金靴。

5、打破薩拉的西甲金靴紀錄+西甲400球

同樣，美斯也渴望贏下自己的第6座西甲金靴，目前他已經拿過5次，和西班牙傳奇前鋒薩拉並列排名第1。此外，美斯已經攻入了398粒西甲入球，距離西甲400球只差最後2球。

6、第50個帽子戲法

目前，美斯已經上演了49次帽子戲法，距離第50個帽子戲法只差1次。

王騎帶美斯入時事台